[劇透]Pretty Crazy 容祖兒2019演唱會討論區 (10) 約會未完便掛念

買 / 賣飛可以去哩個Post

每日Rundown（盡量當日更新）

Pretty Crazy Joey Yung Concert
日期：2019年8月5-11, 12(補場俾5號人士), 13-18, 20-24日
時間：8:15PM
地點：紅磡香港體育館
價錢：$980, $580, $380

紀念品

入到嚟紅館你哋會忘記係紅館以外嘅一切煩惱
無論係感情 生活 或者係所有野
你哋都會暫時擺底 純粹去欣賞 純粹嘅快樂
其實呢一樣野就係一個歌手最希望得到嘅
因為我可以做到嘅野好少
但係如果我可以比到你三個小時係快樂嘅
呢個係我最大嘅福氣
多謝你地

我好希望呢一種快樂或者呢一種努力可以好耐擺係你哋個心裡面
當你哋經歷一啲人生上嘅 一啲小嘅起伏
去諗一諗我 其實我都可以處理一個咁複雜嘅演唱會
無野你做唔到嘅

人與人之間真係好特別
今日你哋可以坐到係到睇我表演或者我可以表演比你哋睇都係一個緣份

8.8蟹后Speech

「就係因為呢啲難關、呢啲高低，其實我覺得珍惜平安啦、健康啦，其實呢啲係更加珍貴。所以今次我希望大家睇完我嘅演唱會之後，唔單止會記得我嘅歌，記住其實好多難關我同你一樣喺度面對緊，如果你覺得生活上面唔順利嘅話，諗下我啊，諗下我其實我都一樣用我自己嘅方法去解決，或者去渡過，咁你都唔孤單。我覺得你都得㗎！OK？人與人之間好特別，大家坐得喺度嘅都自己人，所以我好希望你哋每個人都好，送俾大家，華麗邂逅。」

8.12心淡祝各位觀眾平安、快樂，真暗黃
無端端平咩安啫，仲唔係黃祖

霆鋒個Part

容光Fans Made MV，啲圖佢自己畫架，非常有誠意

約會未完便掛念<真係好唔捨得
點解好似過得咁快

全段無cut到一忽忽嘅霆鋒做嘉賓片

買唔到尾場 依家D牛牛太過份

留名先
真係好好睇

幾多日未停過 夜接日接夜都未攰未曾餓

真係約會未完便掛念
痴線㗎 點解祖祖有種魔力令我地不停想睇多場

好想快d到尾場有得再睇，但又唔捨得咁快就完，又要等幾年

留定名，希望尾場之前再撲到多一場

——————
818 2pm 維園見
Gwong fuk heung gong
See doi gaak ming!!!

留名

仲有一個星期就完
好唔捨得

廿週年係咪證明左同eason 始終反左面
雖然同佢老婆熟, 間唔中會群聚
但當日starlight 咁frd 已一去不返

我們瘋得多麼正常
LET’S GO

我覺得前半part 好悶 後半part ok

你有無發覺你講嗰啲係快歌黎？
快歌有backing vocal好出奇？

今日有無巴打搶到輪椅位

Lm

有請在座各位見證

未入到

走著睡我一啲都唔覺得係咪嘴
我坐12行睇得好清楚

聽呢條都唔似咪嘴啦

個人感覺 太多唔係佢ge solo
我睇華仔果場 前半部d歌唔係太熟 編曲又麻麻
後半part 可能大路d 氣氛好左好多
利伸坐山頂

舞台設計堅正

走著睡我又覺得唔似係咪嘴
以琴晚嗰場我覺得佢唱得飄過cd 同埋感覺個唱腔比cd更加慵懶

咁樣講 林俊傑同李克勤演唱會應該係全咪嘴

我睇左15/8 個場
發覺JOEY D觀眾 好似唔興拍手, 完左一隻歌唔會主動拍, 得好零星 十幾個人拍,
joey 有時想多謝band , crew 叫人拍都好少人會和應, 畀掌聲
大部份反應都係大叫尖叫,
係咪因為有發光棒拍唔到, 已經睇過好多次高水平show眼角高哂唔再驚歎,
還是joey fans 不嬲唔興拍手???

冇睇過1314, my secret live , 上一次睇已經係 no.6
我係只係好好奇 所以上黎問下

但係同嘉賓唱咗兩次習慣失戀

題外話 今次買飛易左定多左 樂迷之福

Starlight classic medley

Reflection of Joey’s Live 2005
好撚低質成個show

開show之後係咁其最後的茱麗葉

呢段同而家既我地好貼切

開show之後係咁loop最後的茱麗葉

呢段同而家既我地好貼切

台上沖涼咁正?
有冇link

今晚農夫？

我都覺得開頭個快歌medley個backing vocal 好明顯，睇左兩場，兩場都好似無乜點唱咁，好似咪咀咁

悲觀生物學愈唱愈好希望尾場可以再接埋落爭氣就perfect

今次真係跌哂眼鏡琴晚第十三場竟然仲靚聲過頭幾場之前仲預左尾場入去聽氣氛算

JY做埋今晚就可以休息一日啦繼續加油

最後嗰首歌
一啲都唔正
佢個look好核突

啱啱睇新聞先知，原來當中有一個和音係康芷妮，嗰晚我姐姐正正對住band,都睇唔出嗰個係佢
佩服佩服!原來佢音樂造詣好勁!尾長再留意下佢先

我地已經日日嗌佢，但佢聽唔到

大佬呀佢四十歲架喇 連開十九場都無hea跳 有幾首歌開下backup vocal絕對可以理解啦
大把歐美同韓國明星都會咁做啦
大家睇得開心咪得囉

係囉
16號嗌咗幾次都聽唔到

帶住earmon應該聽唔到？

尾場一齊嗌

嗌佢做乜？

妮妮多日嚟嘅苦力，係值得大家比掌聲佢

每一日破相之前條vcr成班好似中學生放飯咁走晒🤦🏻‍♂️

坦白講段片剩係比20幾30行既人睇
我喺12行根本睇得好辛苦

有d可能睇左好多次所以當廁所位

爭氣呢首歌對佢黎講易過食生菜，no surprise佢可以唱到同vocal 100%似

拉闊同演唱會的分別吧
為左舞台效果用backing vocal托底我覺得可以接受

迷妮黨

條友係唔係hater黎

慢歌就肯定係live
但出場果首空港我響YouTube睇反幾場嘅videos
除左頭場之外其它場把聲都係一樣
似係預錄好
快歌就更加明顯

空港一定係live囉

明明有幾場我都聽到flat哂都話人咪

就算要咪咀都唔會揀爭氣同走著睡啦 搜神記 再見初戀 悲觀果d咪仲難唱

你玩野咩空港把聲沙到咁都預錄

悲觀我都講佢8月8號首唱完全係飄哂

Pretty crazy 個啲快歌backing 真係好勁就真既
但佢都老啦
Madonna 都係咁玩
唔覺有咩問題

我有睇8月8，個場佢唱悲觀係甩哂咀

係甩beat先岩

維園見

花城msl有唱

我果場佢唱空港把聲係好似爛爛地咁有啲沙
但愈唱愈好
好明顯係live囉

琴晚嗰場嘅悲觀勁正

其實我幾鐘意佢唱走著睡 蛇
呢類嘅冷門歌
我都係聽完先知有首咁正嘅歌
雖然頭場佢唱個陣係靜
但可能啲人未識反應啫
聽返先知係咁正

每次演唱會都總有一、兩首Side Track翻生
蛇、穿花蝴蝶、走著睡

琴晚新裙好靚

陣間見

818 五大訴求

除咗搜神記，其他都好少唱

走著睡頭場冇反應係因為成個表演俾壞台搞到好災難

咁又唔好咁樣難為佢

琴晚第十三場都聽得出佢把聲有點攰了
連續開咁多場實要搵位偷下既
如果唔係大家變左入去探病

唔會

嗚呀

又係時候再接再厲繼續買啦

Thanks

啱啊 你今日唔睇 聽日想睇都無得睇 因為聽日........佢放假啦喂

快啲買啦

你仲有邊幾日係未買

希望唔係啦

其實我諗緊23換唔換22好
有人想換
我都諗緊

想問即日輪椅位係咪普通人都可以坐？
啱啱搶到今晚輪椅位

咁勁

係呀普通人都坐得

lm

撳左成日都未撳到

估唔到2點都仲有輪椅位激動過後忽然有啲擔心
想問吓視覺如何

你點樣買到架咁晏都有
視覺好好 不用擔心

朋友買到 我都驚訝咗
仲疊埋心水買牛牛 俾錢前一刻就話買到

今日好多人放返啲飛出黎 應該因為大家都去維園

今朝Refresh左成個鐘都入唔到

D 男DANCER 好核突, 勁嘔心,
成班鴨咁款,
仲以為係joey 台上沖涼
唔係佢都搵D 女沖啦, 邊個諗出黎.....
屌我真心以為有係睇女 點知係仔...

琴日見到紅區有一排輪椅位得兩個人坐
應該四面加埋可以坐到六七十人

因為啲牛牛搶完又放唔出

有咩 我見仲係全部都收飛

今晚有機會

啲牛連輪椅位都唔放過係咪癲

指著他說 你才有病

我們瘋得多麼正常

呢個演唱會真係睇一場乜都夠
衫唔靚
舞又唔好睇

已放棄

唯一印象點係佢差啲俾人扯爛件紅色衫

我唯一印象係： 「TVB睇得翻架！」

天之咁樣講又諗得翻啲

勁歌金曲

大佬佢果陣幾歲呀

你都識講SL到N6N6都就快10年前嘅事 3個鐘又跳又唱都好係嘢

仲係到討論去維園啦

銅鑼灣上唔到網都郁唔到...企係到等 上下網好正常

依加係迫到要喺砲台山落

塞住係Hysan Place

仲多人過上次

應該開心先啱

一千零一件Pretty Crazy外套

你可以自己搵件灰色素外套印個logo上去

即係今晚繼續有悲觀聽啦

咁其實基本上佢所有紀念品都係咁樣嘅

全部都係普通尿袋 普通AirPods Case 普通T-Shirt 普通水樽印個Logo上去賣貴啲但全部人都心甘情願比錢

但係呢件冇得賣

今日嘉賓未到紅館？

應該問嘉X到咗紅館未

好似未

召喚張學友

背影都覺得好型我諗我應該已經痴左線

跟住點知原來外套入面嗰個係今晚嘅特別嘉賓TLT係到彩排緊

除咗TLT 火龍果其實都係常駐嘉賓

就係唯獨kenny做嘉賓嗰晚佢無到場

Fama

in 嘉X we trust

有啊 佢係到啊 前幾個Post我有Post相 嗰日戴白色口罩

Thanks更正

可能好似Twins演唱會咁Talk Show

轉頭加返佢個名落到場嘉賓先

from fb

唱GLAB啦

好過一起森巴舞嘅

我OK喎
好過睇填海華

唔好提佢了我未試過睇show睇到上連登吹水

嗰日佢點可以唔係現場啊

我見佢(hins)話自己出去拍野

好過睇TLT嘅

起碼可以全場大叫micnlm

正wor應該會好好笑

今次演唱最頭個行係Row A 定 Row 1?

ABCD先跟住1234順住落

驚喜位：歲月如歌，悲觀今晚繼續，今晚有3位嘉賓

無啦啦唱咩歲月如歌

Eason ?

留明

花千樹今晚係完整版

定係吳鎮宇

根據經驗係咪830 先開場？

終於
俾早幾日Medley Fans大合唱個Part感動到呢

啲演唱會Tee返曬貨
買不買好
我已經買左两件

仲有新岀左明信片
50蚊

想問明信片係有幾多張㗎？

哩幾晚都係

希望keep到尾場

我見到好似六張
有兩張演唱會係poster

尾場都要有全首

其實又幾靚 50蚊 買得過

Joey 真係好錫FANS

好想買晒

一set有哂八張啦

屌好想買tee 但仲未去到

仲以為50蚊一張

有冇機會聽到TLT翻唱悲觀生物學

喂啊 原來咁靚 仲要咁平 想買兩套添 Pretty Crazy仲係好似Yes卡燙金

先去youtube欣賞下佢唱第100個我

想問下輪椅位有冇螢火棒

你班友中晒毒

原來T-Shirt有新款（不過又賣曬）同埋黃色水樽就成為絕響

黃色水樽有無賣過

無螢火蟲 不過有螢光棒

有

螢火棒 玩火咁恐怖

第一日已經同我講話無 跟住已經無賣過 唔知第一日係咪本身無 定有少量

係咁架喇，btw, 今晚一個人入場又睇，想知postcard係 50蚊一張？

靚呀真係
令面

50蚊 1 set 8張

1set 50

抵買喎，決定入手先

仲想白色T little miss

$6.25 一張咋100 Yen店都唔得啊

以為真係日本咩

Kenny咪又係咁

真心抵

大家見證住你倒水咁買

今朝望住戶口同條卡數都呆咗陣

咁應該無出現過

到底計埋精品洗左幾多

6字頭
琴晚計咗

入得黎哩個Post嘅都好似無人全勤
應該係你最多

頂.... 我仲未計嗰$680
不要再說了.jpg

都未有五位數字

紅色衫嗰啲？

死啦 而家先等緊麥當勞
入場拎住嘢食捉得嚴唔嚴

係帶飛員 Sor

分唔到以為你話照你影片嗰啲

或者紅磡站嗰間m記大咗好多

好似無人捉，不過影響到隔離啲人啫，咁香

你等容祖行埋來個陣食

又食我推介嗰個大大啖組合

一齊跳翻隻shake n dip

拎嘢飲

唱返首Feel The Heat先

入Ed
今日無得跑出去

野飲就無所謂啦，啲保安都唔理嘅

上次我見住有人拎成大袋老麥 裡面應該有兩三個餐

唔好意思 想問個好蠢既問題..
座位支瑩光棒點開...

野餐去門常關啦

Panel control

開場就會自動著㗎啦

你唔需要做任何嘢

Sor

我唔係同你講啊

好後悔晚晚都坐咁前想睇下其他角度都唔得.....

再搖兩三次 有心情過一天

有錢人呀你先係
我睇580咋

唔該晒

我岩岩先知
原來件JY20 Color 係未岀
佢話星期二先有

咁唔差左買埋21 22啦

你地去邊收到咁多 我收極都收唔到24

但你睇幾多場

放飛比我個fans人好好
同佢傾咗好耐

開始未？係尖東行緊去咋

你可以試下用你枝螢光棒頭打落隔黎個支棒頭到，會變左紅色

喂啊 講左好多次珍惜你嗰支螢光棒 唔好暴力 有返少少公德心

Sorry我唔小心下次唔敢

罰你下次無螢光棒用 用雷射筆比Popo拉

仲未出場？

開咗 應該只係未update

你地宜家仲收飛唔會好貴咩
好想睇場580 前排嘅
但貴到買唔落手 唔想益牛牛

今晚邊個嘉賓?

尾幾場應該好貴

我都想知我問親都係天價牛 完全買唔落手

農夫

$580 27/8行都要$1700好似係

同埋有人話Chilam

有人見到袁詠儀在場

好彩今晚果場d飛比左fd

牆紙

祝君好

想聽祖唱全首

你會聽到半首

好過無，照殺

新手留名
暫時睇左楊千樺個場
黎緊會再睇22號 希望買到airpods 套

睇兩場都唔新手la

我都驚買唔到airpod case

Cap左

我有專登7點幾行過去但次次都係補貨中
仲想買多場23號

今日無嘉賓?

有啊，下首歌

TLT做嘉賓

農夫出左場 talk show咁好好笑

WHO?

認真？

同農夫合唱咗舉高隻手

張智霖

第二嘉賓

一晚兩個嘉賓
要唱到幾點

無give love a break??

兩個嘉賓 勁正

屌！難得同農夫同台都唔唱哩首

同Ivana都無呼天不應啦

lemon都無告解

哩個我覺得係檸檬懶得練歌，所以唱首熟啲嘅

懶得練歌不如唱借過啦 dry獨白咋嘛

出左啦，咪林俊傑囉

假

跪求

23: eason
24: 黎明

Yeah

調轉就差唔多

23唔係古巨基咩

唔要eason

跪求緊呀佢

尾場唔撚要黎明呀屌
Eason please

無......華麗之後有播過，唔記得有無唱過

21號會係邊個嘉賓？

今晚點解會搵chilam

根本就無所謂西方國家嘅外國勢力

而家唱世上只有

今日唱咁多

其實邊個唔係問題但係如果前面太勁，後邊真係會九落差，我係學友的後一場伊健，好在軒仔被點名開口唱左幾句。我當1.5個嘉賓。仲有五場，有票的朋友加油

屌想要華麗多d ....

反左面咁耐點會黎

睇黎雙冠軍應該都壽終正寢咗

小妹妹嗰個Celine都話機會大啲啊

你地好crazy呀

嗰個就算鳩數啦，我唔要嘉賓好過

請農夫唔唱港女收港男皮?

直情搞埋舞台又好似有少少too much

今日幾點完場?

1152

超時GOOD

正 個台一齊玩先開心

尾場會唔會唱足4個鐘

唔出奇 20:30唱到00:30已經4個

雙嘉賓真心正

真係做壞哂規矩普通場都差唔多三個半鐘,你叫其他歌手點算

想要21/8啊2張
想點確認我係fans?
Tg:

岩岩睇完
23號再睇，不過得一個人
有冇人自己睇坐51-52段23行

竟然華麗邂逅變左世上只有

今晚有悲觀生物學

係咪想整爆人隻蛋

好sad..

我開電筒跟住比個實Q 照我

我想買合理飛24號 580 2連 搵左好耐

竟然無人講合唱部分簡左個澳門人佢嗌左句：
香港人加油

全場癲左

今晚氣氛好到癲
慢歌連$580都企哂起身

想要廿四號兩張
自用真fans

祖兒：咪講呢d啦

我想買合理飛24號 580 2連 搵左好耐
補番tg:

誠收22或23 任何價位兩連
我知道連登有愛架

有片
你個fd 好正

我想要23/8 x2 呀
我點樣可以表示我係Fans 唔係黃牛？😭

片呢

個個唔識KKFLY 以為你放飛

今晚d氣氛點解咁正
睇到電壓爆標
我坐果邊580都企哂起身

睇21號,有冇消息會係咩嘉賓?

今晚俾mic fans唱歌嗰首歌係咩歌??

火龍果

希望係真啦

繼續推到佢唱

23 究竟邊個

張敬軒親口講除非張敬軒吹水

纜車part

花千樹，這分鐘更愛你，特別嘉賓

kkfly就係寫刷票程式出名架囉

佢自己講架！雖然其實佢晚晚係度做工作人員

同感

張信哲都伏 真係好難服侍

當年巨星又厭人過氣...fama ph 有覺得未夠班...香港其實都已經唔係好多歌手，真係難搞lol

TLT長駐最好

想睇多場黎明

我本身覺得ph最伏

依家出chilam好似張敬軒出胡定欣咁

真 要而家當紅既歌手 又要實力同地位/人氣拍得住祖 有幾多個呀
香港青黃不接太嚴重喇 唔請過氣歌手請新人又會比人話唔夠班

同埋都真係好夜

Ph?

結果都係買咗22號仲要21行 好想唱歌

咁好難差得過胡定欣囉 佢唱歌方面連代表作都無

咁係正常嘅 咸魚青菜 各有所愛

我錄哂
聽日返工搞

最大問題胡定欣連歌手都唔係 出嚟講嘢又尷尬

至少chilam 既出現可以俾我聽到祖兒翻唱祝君好

pakho

咁古天樂都唔係歌手既 但佢有代表作 本身又有觀眾緣

睇完既感覺係 佢既真係好抵睇
舞台設計勁正
d服飾勁靚 火鳳凰果d
聲靚 跳舞勁 佢精力好似源源不絕咁
跳足3個鐘 好勁 氣氛好high

chilam 係紅館開過演唱會
下年4月又開

你剪指甲剪得好好

胡定欣個part靜過圖書館

和音太大聲 但冇計要cover瑕疵

想問下大家kenny飛row4賣$1000 值唔值得入手
但其實我主要想睇啲嘉賓

唔值得

想睇不過一個人又唔想買牛牛

唉 宜家搵極都搵唔到祖祖平少少嘅飛 睇得兩場咋 一場$980 一場$580偏後 好唔開心

唔好阻真係想睇kenny嘅人啦

搭單問50段21行有冇電線

p.s.G奶唔差在睇埋21,22啦

15個日。。全世界返來講想回水。。利申：買唔到票，睇報告咋

買碟有冇機會輯錄幾場嘅嘉賓

第一晚係容祖兒 第二晚送個胡定欣 落差有幾大仲要個Show比其他場次早差唔多半個鐘完 加加埋埋啲人咪唔Gur

胡定欣

嘉X哥 我求你下次睇演唱會睇邊場出聲先我地會好好報答你

華麗邂逅好聽咁多都轉

Standby歌 唔係有零時零分咩 點解唔唱下

尾場0時0分個陣唱

我就係睇胡定欣場
仲要11點15分完咗⋯⋯

我都係 睇返電話啲相無11:15，11:05就完咗

2330左右先叫encore

第一場都係好多人集會之後趕過去 犀利

係囉明明有咁多好聽D既 世上只有聽到爛

有降姐都下唔到火。。。

無係現場唔評論，但碟係幾正架喎十一月自己入到場先講。

你係咪想講Medley

Melody約咗Hello Kitty去街

新手留名，大家多多指教
為左祖祖開ac，日日上黎追post，追到唔捨得瞓好想買2324號飛，但啲牛牛太癲

Ps 發現有ac原來同冇ac睇既野差咁遠... 有排追反
多謝祖令我鼓起勇氣唔再做cd

大家有無今日演唱會 8-18 既歌單啊？好似同第一場啲歌排列有少少唔同，最后首歌變咗係心淡，無咗華麗邂逅首歌。

第一頁有哂
14場都心淡係最後喎不過蟹后就真係今場轉走左

排列一樣，係換左歌，最後首歌由第一場已經換左心淡，今晚係尾二果首華麗換左世上只有

21睇
希望冇世上只有

ok ok , 謝謝。。。可能我朋友排錯咗啲歌名俾我知啦

係啊！！見到排列有唔同，謝謝

點解個個都覺得佢而家同Eason唔friend嘅？

睇左5,12,13，之後一直有搵飛，但牛太貴買唔起

搵左好耐，好想要24/8 2張
已經灰到單丁都照殺，未試過單丁去睇，但因為真係好想睇尾場😭 唔想錯過，但單丁都好貴
🙇🏻‍♀️真真真自用 youtube片都俾我睇到爛哂

Sor 追追下post 太心急 原來係上fb抽
岩岩先睇到 唔使理我

知唔知20號有邊個？

草蜢

容祖兒

已fact check

有！
好撚阻

琴日坐d好辛苦
係咁比前面個頭遮住
都係坐返數字好d

悲觀

桃色

睇祖兒既演唱會
睇完一次你只會想睇第二次

嗱！我無失守啦
21 22號堅持唔買

琴日talk

21號就會買

讚不絕口
今次好適合推薦俾d對佢麻麻嘅人睇

正喎！！！

今日叫encore time, 我個邊有人叫口號

你個邊叫咩？
我個邊淨係嗌encore咋

首悲觀我del咗
陣間再up過

纜車

香港人加油

上次開三場，飛賣得七成，坐唔滿

可能同MSL做法差唔多，放另一場嘉賓係Bonus Track到
不過你預咗係得英皇嘉賓

blu ray 有排等一定又分開出 掠多次水

吳青峰

Dear jane
柏豪

我打算21號撞下輪椅位

我都想搵個jy tg group入 傾下jy既野

依家只會買Blu Ray
DVD太濛連樣都睇唔清，不了

單丁咩價位 ？ 三連多左張

22/8 SM 980

Fama 其實正過Chilam啦

想睇chef lemon

到時ig留言叫佢用盡隻BD50

但果d紀錄片同花絮肯定會放入dvd

上次MSL雙碟BD有放
再之前得單碟嘅N6, Starlight就無放

今次個Show三粒鐘，一隻BD50應該放唔哂

悲觀生物學

花千樹 ＋這分鐘更愛你＋特別嘉賓

嘉賓: 張智霖 初君好 + 歲月如歌

老老實實 如果尾場係黎明真係反枱
四大天王最廢係佢 近年曝光率又低
比較後生果代根本無乜人like佢
郭富城都話有一技之長跳下舞 keep住拍電影
黎明做尾場真係唔撚掂

焗臭腳

聽日再入去等聽悲觀生物學

咩嫌疑？

我要到23先有得再睇⋯ 希望有悲觀

發覺你個個Post都鍾意提佢疑似咪咀架喎
之前咪同你講咗佢用Backing Vocal，後面班人唱得大聲，唔代表佢無唱

唔想蟹后變花生油歌

聽得出d大細聲好唔同wor

你真係on9要咪都唔會淨係咪頭一段唔抵得jy唱到好似cd咁就出返去啦hater

其他怨得黎好聽 依家又唔係媽媽節 好唔夾lo 轉小日子 我杯茶 都好呀

跪求20號唱雙冠軍

唱既話應該都只有飛船果part 轉幫你推下

小日子都幾啱呢個時勢聽其實
喺亂世入面抽空聽Joey

黎明啲電音不知幾潮

希望聽日有Joey獨唱版失樂園

聽日

好想聽jy唱眼睛想旅行
其實夏日傾情都唔錯

尾場賣大包嘉賓唱三首都唔出奇
反正祖祖都預咗一定會唱過鐘

撥亂反正都講得出
咁Twins係咪應該叫砍掉重練

神魂顛倒場場都100%相似 應該係咪嘴

我聽日都睇喎
我33行

36行

黎明之前係中環海濱搞演唱會不知幾多阿may去
佢d快歌正野黎架
國貨城我就不了

你講起我就記得祖係核心外圍同黎明合唱過

咩段

PM話你知

我坐24行，有無機會合唱

點搵正價

有啦

整哂紙牌舉高，增加機會

放飛嘅平台都要搵，唔可以淨係睇連登

放飛平台全部都黃牛。即晚去會唔會有正價汁？

想要23/8 580x2 自用😭😭😭
點搵到你

kkfly 啊，去facebook search 啦

我岩岩見到 自膠

其他平台有無原價飛當然係睇緣份啦
即場買都係黃牛爭在你可以嗌得幾低

聽晚係草蜢？

農曆七月好驚今晚嘉賓係咪又係TLT13000「朋友仔」聽佢表演

想知有冇成功嘅例子

最後入唔入到啊

今晚邊個唱你聽。。。

TLT

TLT MNLM演唱會

最後等到12點我要出門口就放棄咗

我1100@1放咗21號22號980畀人

以為你買到今晚咁鍾意TLT

冇啦

10點

有無人知23請邊個
我手執22 23號既門票 諗緊去邊場
利申 係幫埋朋友買

撘緊地鐵部電視都播緊演唱會新聞

收21號 加手續費

有冇人放尾場 任何價位都ok
睇完琴晚個場 覺得唔夠喉

收飛哩邊

我真係想問啲人係咪拎咗支螢光棒隊自己屎忽窿定係扑前面嗰個人興奮還興奮 會唔會係興奮到會爛成咁...

其實我覺得支野好易爛
我FD試過大力Fing 然後成支飛左岀黎

尾場個d係咪會爛哂

早幾日有個 gif 影到成枝棒分離飛咗去容二少個度

我睇補場都甩過其實係本身支野好易爛好鬆 再加上啲人又扑下佢

用咗十幾晚係愈來愈脆弱喇支棒

唔知如果即場等佢開左show一段時間先再買牛有冇可能用原價買得番呢

真係 我睇嗰幾場啲人未開場嗰陣係咁扑
想唔脆弱都難

你係咪唔知容祖兒同郭富城有牙齒印

其實今晚容祖兒應該都會去紅館

影 DVD COVER

Concert Medley個套最好

唉 聽日可唔可以唔好草蜢

我想要草蜢多過supper

Supper 其實唔錯 不過夾Joey就未必

太多線要執走晒先得

想要24/8 $580x2 thank you

奇裝異服或者舉牌

同BD25嘅分別係咪4k？

逃套衫最正

唔係逃
第二套衫先啱

可唔可以放上iTunes賣

唔係.......BD25係隻碟得25gb，BD50就50gb
Bitrate高就容量大
港產片慳水慳力，好多時都係用BD25就算

4K係Ultra HD，另一樣野黎，要另外買部機去播

蛋公司慳皮 整隻4k 500蚊一隻我都買啦我

未睇過演唱會想買飛睇一次
聽啲朋友講話，如果開晒四面台嘅話，通常有一面台係演唱會歌手同埋明星會成日望住嘅，想請問下如果係今次容祖兒演唱會嘅話係邊一段啊？
Sorry for 1999唔知有冇人聽得明

有明星個度 海報下面

Green zone
63-66段

未有時間追番呢幾日既post
我想睇尾場冇飛呀

聽晚繼續Crazy

綠區一定係正面

有錢買牛就有飛

之前MSL 會有facebook live 唱medley

今次無既

每一日都會有工作人員換左爛果d既

全撚部都開天殺價

本身冇諗住睇 因為睇左兩場
我問過$580都賣一個double

我都係咁諗😭

有FULL 好正

無左個頭

放假放得佢咁開心

有冇人等緊聽朝搶eason

哩到

發現某人開始搵21/22號飛

我都見到

無bea card，無得搶

我乜卡都冇得張bea

拎得哩個期唔會唔跨年啦
跨年未必有優先，你考慮清楚啦

3張+1,明天搏下

聽日睇concert 未睇無追post
想問下各位朋友 洗唔洗買螢光棒
定係入場會提供

大會有提供，枝野Panel控制

9點平時未番到office 好大挑戰

謝解答

開咗Show之後，你見人地著但係你個枝唔著，可以搵人攞過枝，Enjoy

唔好再扑枝野 啲工作人員嗌咗好多似次啲人都唔聽

我等公售算

放假學生表示：好撚早

較定鐘 拎埋notebook 番工禁爆佢

我唔想聽日係草蜢

唔輪到你想唔想

祖祖終於有得休息，辛苦了

翻查咗歷史，第一次加場（加21, 22）係有優先訂飛嘅

我有卡
但到時應該網都上唔到

9點定10點賣?

9呀，要早啲返去準備

上次建行賣PC又係9點
個日8點半就返到公司

勁正！
我愛祖祖呀

食屎啦

照咁嘅logic係咪加27,28有優先

唔敢膽保，唔知佢今次會唔會轉玩法

又黎料啦黃祖

中左伏就一齊等公售啦

佢連chinglish都識睇到好感動

呢個妹豬咁大膽

平時我8半先出門口

我愛容祖兒公主

我估唔到佢真係找數
件事耐到我都唔記得左

+1

祖祖 求合唱版

係咩事完全無印象

開場啦Yeah~空港

其實點解佢成日到要唱這分鐘
首歌唔係唔好聽 但係真心悶到喊

因為呢首歌可以有位比人歡呼尖叫

有次農夫演唱會講到呢首係禁歌，冇女歌手肯唱，然後祖知道之後就話幫佢哋唱

係2017年11月
祖岀左一編IG
睇完農夫演唱會
知道佢哋有首禁歌
港女收港男皮
本身首歌冇岀到街
祖見到冇人同佢地合唱
就應承咗話同佢地唱

你叫我點唔愛呢個女人
真找數

好撚正呀

CLS 真。找數

哩篇

一日不見已經好掛住祖啦
尾場之後點算

爬文見你地講起backup vocal
雖然個人都覺得無問題
但係都想佢最後幾場（如果有力的話）可以開細聲d
始終都係想聽多d祖把聲

係咪要保護祖兒把聲
用回音幫手

應該係傳說中嘅開半咪，background有自己把聲墊（好似係

不過今次慢歌好似細聲左好多

推到派返上台

其實枝棒真係好易爛

尋晚唱一面之緣 我都fing 甩咗

呢個女人一定係醉咗先咁好文彩

買多兩場先 唔好諗咁多

睇返琴日段嘉賓片 農夫d talk 好正

頭先尋寶，依家睇翻佢嘅舊ig post
見到哩篇

啱啱睇完 笑死我
講得好啱，睇完今次祖祖演唱會以後仲點睇其他show

其實真係有d心動

點算呀斬手指都唔掂
唉今次死梗

就算唔係場場睇都日日上網留意有咩嘉賓同轉左唱咩歌
好唔慣今晚無show
話咁快仲有5場就完喇好唔捨得

跪求聽日唱雙冠軍

過咗哩個演唱會就會有錢架啦

到底而家有冇人知23/24係邊個

睇下個日有無緣禁到輪椅啦
禁唔到就唔睇

我又做錯事！不包括TLT

許廷鏗同Angela friend㗎咩？

咁啫係有就買啦

唔知呀唔知呀

TL

係咪有段數會俾電線遮住?

兩個都面目全非⋯ 唔睇tag都唔知嗰個係Alfred 同Hubert

超合理手續費
放尾場連位比真粉
要影相證明自己係真粉eg會員名+其他場次飛尾／cd群

tg: @dordordoris

2個like係咪姐係要我買埋個兩場

買啦買啦

瘦到呢完show快d食返多d野呀

出手啦

快啲買

買啦
個場靚到咁
尾場好似number 6唱到幾多點由我地話事就好

買啦

尾場有啦
差21 22

買啦仲等?

No. 6唱到幾點

放飛隔離啊

係！

係

有冇好心人呀

買到飛先算

終於收左張尾場

唱多次舊日回憶的山丘

想聽新貴

聽日三首: 雙冠軍 新貴 舊日

心動不如行動

其實阿門歌詞意思係乜野？

21睇下輪椅有無機

當你愛一個人，你就唔會唔理世間反對
其他朋友都覺得你愛嘅嗰一位人兄有幾多嘢係做得唔啱，喺你眼中都唔會覺得，其他朋友或者三姑六婆講嘅嘢都拆唔散你哋兩個

佢又真係係咁like你相
代表咩大家明啦

LM 你睇曬20、21、22、23、24

唔爭在睇埋22啦

69&49

收到22飛啦？

70都係

訓前再求雙冠軍

唔想睇supper會唔會都有兩個嘉賓

唔只兩個 Supper moment有4個嘉賓

我都啊想睇佢地

我都唔想

下次會同你地講定我睇幾多號

24 會睇揮手區

仲未買到

但係580偏後

980

Same here

Alfred會pose好gay

咩區好啲 72段o唔ok

未21 22一張都無
諗住21試咗輪椅先
唔得再諗

380

————————————
本週推介：

821 元朗站靜坐
822 中學生集會
823 和理非人鏈
824 觀塘區遊行
825 荃葵青遊行

2353，比之前啲場次多半個鐘

980，打算由空港開始企

我永遠愛你但我未能 投降讓步答允

我咁都買中49段
請問影響大唔大

其實幾大下

認命 ...中草蜢 中49段

980跟fc買，打算未開場已經企

今晚睇既準備好森巴舞未?

撥開不滿 發洩發洩你苦悶

唔想睇老猛

屌 執唔到飛呀

頂你老蜢場都入唔到去搶輪椅位

sold out左啦 唔洗試了

唯有希望Joey今晚可以唱返首超越原版嘅失樂園

仲諗住老蜢+全世界搶eason會易搶啲
聽朝火龍果點算

$580偏後，附近企就企啦，唔想阻到人

屌 我都係. 但今日係易入嘅 但我10點20入到執已經係話所有位都on hold緊 去到11點就寫sold out

火龍果，我等人拍片。。利申：火姐粉絲

輪椅係咪980 ，我睇個網唔知有冇理解錯

今日咁快賣晒既好想睇輪椅位

得翻幾場大家都想睇

$580 say 個hi

輪椅位可以係邊到買?🙏

係屋企陪大家一齊跳

580 hi
自己一個睇諗緊試唔試下搶咪好

搶啦！機會可一不可再！

唔知有冇驚喜

我覺得驚嚇或更有可能。兩個都無咩底線。。。

容祖兒聽晚講嘢嘅尺度應該係零 或者負數

痴痴呆呆企埋係個台，真係唔知會點。話晒一個無底線，一個亂講野

集氣失樂園

可唔可以唔好草蜢

終於

終於有PH

嘉X到紅館未?

想問AirPod case同尿袋仲有冇

做咩

有冇風

今日嘉賓呀

未到

嘉X係咪紅館做實Q

我都想做，唔洗比錢睇 show

要比強光燈牌照足3個鐘

帶位嗰啲真係幾爽開場後基本上就睇show等散場

Fuck

好想聽

今晚可唔可以多個嘉賓

草蜢有3個人

4個加埋過200歲

有幾多巴絲今晚睇
我今晚終於睇980

有無人知紅館門口螢光棒幾錢

唔洗買
個位有

咁好！

你一場都未睇過吖？

中央控制著燈！唔駛自己㩒，請好好愛護支棒呀

點解會assume人睇過？

我錯
咁有冇睇過片

我好想知尾場會不會派俾觀眾留念

diu你地拉佢又唔係popo 照佢做乜鳩

推爆佢

有無人知紅館門口會唔會有減價既黃牛

blue 會經常性淨係見到祖個patpat

減咗都係黃牛嘅黃牛就有

起碼唔好貴咁多 但有無人知會唔會有

有........之前有巴打買過

其實可以加喺頭版提下依家先睇既人

又岩

推推推

有機會 但可能你拎嗰支已經係爛左

咁快又爆Post